估唔到樓下間茶記都係黃店

啱啱嗌外賣收咗我$51
大家諗吓 正常點會突$1出黎
估唔到暗黃黎

手足

係咪比$1 帛金周梓樂

個餐50蚊
外賣+1

秒

帛金黎

早餐（加底）

手足

秒你老母
樓上分化狗

Block鳩你啦

屌爆你個閪呀
屌穿你個閪呀

佢嗰$1實在蘊含太多意思

諗多咗
$51又黃
$5.1又黃
$0.51又黃

邊L到咁多黃

可能係五大訴求一個都嫌多呢

200m人喎
梗係多

我都估唔到KFC係黃

好多嘢真係估佢唔到

你分化？
你呢啲藍絲思想黎

貢撚得閒

時事

啱先食米